2018 JRE(11) 收offer及放大榜

如題 大家繼續努力

有冇現職係收到今屆ALO offer?
可唔可以講下大概流程 係收電話定email 同埋洗唔洗再vet

現職CS要再vet

lm

Lm

我都想知洗唔洗vet 我都係現職

程序應該一樣
好似有現職之前話知道要攞佢report
但一直都未收到vetting

巴打只in咗alo?

收到TO vetting 😭🙏🏻

收到TO vetting!!!!

Call, email定信？

請問你地係幾時in的？
邊個board?

TO vetting receive

今年無

你點知
佢同我講八月先知result, 所以我預左佢會有second round

3月尾

因為我直頭問佢有無第二輪，佢話無

恭喜恭喜

4月中 in 收唔到
都係打定輸數
唔知TO有冇下一batch vetting

乜都無，算了

嘩, 一年就有TO1升

你幾時in?

同問🙏定係都係要等到星期二

留名

In完之後咩都冇揮手

唔係~~

想問下絲打會唔會跟assume duty個日期返工？

可唔可以快啲出regret letter比我等我唔駛心掛掛

樓上唔好咁灰啦
未出晒vetting 的
由2月見到人收interview 到自己收再見人地收vetting and offer
到宜家5月中
唔差在再等多一個月
同埋上面有d勁人收左多過一個vetting 可能遲d有二手飯食呢
利申我都係咩都未收到

係囉 睇返舊年eo post 都會出vetting出到五月尾

今年遲左開始in 好可能派vetting會再派耐啲添

係呀

x2

同埋有無人知唔知道to會唔會有下一batch vetting

我都識人做TO, 表面睇好似係升得快，但實際入面好多人都係acting 咋，要等好耐先坐得正

工時每個division唔同
好似話落分區會惡啃d
有時8 9點都未走得

TO好似AO咁辛苦咁既聽落 無8點唔走得

我都好想有第二輪vetting

但acting好似都差唔多等如收坐正嘅人工? 記得好似都計8，9成人工

又一個星期
希望好消息陸續有來
有消息嘅大家記得喺度報告下

求eo大榜

今日貌似無消息？

個個人好似係EO?

MSO好似完全冇聲氣咁...

ATO 有消息未

舊年好熱鬧好多未有vetting既人上黎叫春
今年反而係收左vetting既人上黎話不安
冇咩n無人士上黎叫春

有冇人收到EO offer但係去唔到佢個report duty date??

叫到唔想叫了，已經放棄

圍吓爐

叫到聲沙

4月頭in未有vetting

睇到前面d post ALO TO真係拖到7月尾到8月中先有消息

前年

咩意思？offer?

上個月見，無回音。。。

兩年冇可能act到ATOI 不過正常3年幾應該okay

Acting大概拎坐正既90% 睇你Act咩同宜家個point係咩

惡唔惡啃睇你去咩組 有人準時收工 有人放假都要做

同其他grade一樣 TOgrade耐唔耐會調位 所以幾惡頂都有洗牌既一日

要圍下爐啦

如果唔係淨係會睇到d人係度曬命:

收左offer啦, 咁耐都仲未有appointment letter, 好不安呀

係
之前睇到有條友收到EO vetting 話未收到ALO vetting
唔知出晒未
好摟抽

朋友舊年in完差唔多兩個月先收vetting
搞到我兒家無限ff

幾時in,幾時收
比我ff埋一份

算係比較早in個堆

咁冇嘢了

咁但係未有人上黎話收voluntary vetting/ waiting，應該都係好消息黎既

因為根本未in晒

上星期一好似係出四月中至尾

上星期一唔只出咗offer，原來有出 vetting?

今日有巴打收vetting, post 10

4月中

想問eo offer係未未派fg?

你有vetting ?

5月頭in EO，chair話6月有通知
點知5月頭in既人已經收緊vetting

我都知我可能諗太多
不過好想知道如果Interviewer話6月有消息/個幾月後有消息通常都無咩希望？
好多人in完兩個星期收vetting，咁就唔會係過咁耐先有消息。
有無收到Vetting既人可以分享下, 臨in完之前Interviewer通常有咩講？

放工即刻暴走番去睇信箱

你5月幾in?

我見個chair都係話六月左右有消息

希望大家今晚番去有好消息

請唔請都係咁講
依句當廢話就可以

其實我果陣好似連呢句都冇講，問我有咩問題，之後就話 冇咩咁今日個interview就完啦

應該無咁快啦
講緊5月30都仲有interview

5月30都有? 有人講?

in到5月尾啊

請問你係fg定在職?

冇信，繼續等

1

我5月頭in，比緊「應該未出信」既希望自己
但點知6號in，今日都收左vetting
真係有種下年再見既感覺

你有vetting點解仲下年再見呢？

佢應該個個都係咁講

我冇vetting啊
人地6號in，今日收

好想快啲fast forward 去7月先結果
好折磨

呢d野隨緣啦，今年唔得咪下年

等待真係好折磨

FM 巴幾時都係咁係咁出色 有條理得黎又夠說服力 一講就明

主要係fm 巴個身份+口才容易令人信服。

我夠知呢個concept 好多人講過啦，但點解有d 人好似求其講幾句野都有人聽，有d 人講幾廿次都冇人信，就係咁解

TO未有消息

「依家收到 vetting 的，好大機會會有offer」呢個講法只係適用EO定係ALO都有機會？

師兄有無vetting

冇消息留名

今日6點幾收到eo offer email
3月中in 3月尾交vetting
特別多謝fm巴畀咗好多意見岩岩睇完上面段野一check就收到

未有
巴打你就好啦

講過幾多次要六月尾先開始派fg

啱啱收到eo vetting 終於到我

四月頭interview 靚仔eo panel
封信dated 10 May 好感動 等咗個半月

出色呀 我都係四月頭in 不過唔係靚仔 女女男 panel，希望有機。
不過知自己果日表現唔係咁好，依家叫做保持下希望

好勵志

勵志

Congratsss

我係fg 唔知係咪因為咁要等咁耐

你vetting 咗 ？

返兜係咪姐係”大榜”

應該唔係啦... 似fg 果班依家先開始派

之前都有fg好快收到，我諗唔關事

FM巴，如果係現職公務員，interview完之後俾人call report，咁係唔係大機會有Offer？

正呀
恭喜晒
宜家有冇4月12日or打後交Vetting的人收倒offer?

宜家有冇巴絲4月12日or打後交Vetting收倒EO offer?

Vetting係咪多數都係2個禮拜左右出？
雖然都見到有巴絲打等左成個月先出

有無4月中in ALO既收到offer call?

由4月第2個禮拜in至打後既，都好似冇聽到有人收vetting

全部唔岩心水

唉 三月尾in仲未有vetting

我都有咁諗過
但有人5月頭in，一樣有vetting收
真係好難講

又要返去check下信箱

Congrats

恭喜你！
好振奮人心啊！
多謝你！

ALO呢個時候收到vetting 代表會有offer嗎？

想問上星期收到offer email各位巴絲話想下batch先返工 而家搞成點？

唔該

已放棄ALO

都冇得你唔辭

但offer應該會照keep, right?
記得之前有post講過係可以遲過report date落下一batch番
其實正常都要一個月通知...

如果我有offer
要我第二日返工我都願
我賠雙倍人工都冇問題

Priority係指派batch的priority?

呢個都好正常的

報告返 琴日收eo offer email
Report duty date係6月底

幾時交vetting的？

我四月第二個星期交
日日refresh次幾個email都仲未收倒offer...

樓上第一batch我記得都有係4月交vetting的

今日收到ALO vetting信
Dated 15號
4月1x號 interview

唔係fg？

記得第一batch係有4月8交vetting的

唔係

恭喜！

恭喜巴打收到第二batch。
現職既話，就有哂充足時間請辭交接，又唔駛賠錢幾好喎。

alo始終收唔到vetting，姐係GG

我都係 等埋聽日就死心喇

我都係四月十幾號交 都未有
過一陣就refresh email

ALO chair 玩電話 收唔到vetting 果然係對我冇興趣

仲慘過dse 等放榜嗰陣

Report duty date 係信入面寫？
我今日先收到 offer email，email有一個deadline of reply，但冇report duty date

係囉
自己好似有精神病咁

係

恭喜晒
今日又有email
但又未收倒...

想問你幾時交vetting

4月頭交vetting

請問絲打係咪現職CS?
有冇現職CS都收到?

請問係邊個board?

收到ALO vetting
Dated 5月14號
4月12號 面試
女男男 board
EO 仲係要等

巴打EO幾時IN GA?

上星期，應該要等大榜

我今日都收到ALO vetting
dated 15 May
3月8號 女男女
eo就唔抱希望啦
呢份vetting唔好衰就心滿意足啦

好似冇聽到呢個board有派vetting

利申 我都係呢個board
4月頭in，冇vetting

真係好似無聽過

係咪1樓in?

由派vetting個刻，就冇聽到有人收到呢個board vetting

我都係e個board
個chair用英語問問題又快又長

恭喜哂所有有消息既巴絲！！
希望大家就算而家冇既將來都會有！！

我都好明白等信果一種煎熬 等左個幾月
真心祝福大家都快啲有好消息

我係一樓,我都未見過呢個PANEL有人收到..
有冇人係呢個又收到?

樓上有絲打今日收MSO VETTING

ATO就一早有幾位巴絲收左VETTING

一樓個女chair 好強勢 會冷笑

記得最右邊嗰個男人有拎住個iPad

一樣男女女

我都覺 好似笑9你咁 就算有vetting都請分享下 表現可能要好出色

唉 唔想諗 快啲reject email 死咗我條心算

I know that feel

感覺塵埃落定 再見喇
祝你哋前程錦繡

好想知14/f 同1/f alo 男女女board 係咪一樣

我係14/f 男女女 中間女chair串到暈 冷笑 唔耐煩都好似係講緊同一個人
左男係好人 老啲 問時事
右女 好少出聲 問咗幾句情景

14/F, 但右男情景，左女時事

14/f 同board 冇vetting
究竟係佢hold起哂定kill哂

1樓左男都係老啲 都係問時事
中女一樣 都係killer feel
右女幾好 會微笑下 佢追問左好幾次情境

1 and 14 可能一樣

聽落好似一樣，左男右女都4眼，男人感覺都幾和善，右女唔精靈，情景題唔係問得多嘢，感覺上佢都唔知有咩好問咁，又或者已經覺得唔會揀我，所以懶得問

一樣 咁14/f 同1/f 應該都係同一個board 但願係仲處理緊

Same panel，14/F
男情景，女時事
冇聽過佢地有派vetting

期盼緊EO 最後希望

hello 絲打
大家一齊等下

團結就是力量

不能同意更多

等緊ao
留名

Thanks. 大家唔好灰心
15/5 出既信 未到姐可能
今晚番去好消息

聽日一定會好天架

我覺得唔應該睇邊個位易升 係睇邊個位有價值
我個人覺得ato嘅工作係香港最有價值

我成日同自己講 現職應該係call緊report . 耐啲都正常,自欺欺人緊

EO 四月十一號交vetting
依日打後交既有無人有offer

我未有

No offer yet

有無人今日收到ALO vetting

應該係同一board，但3月尾in
呢個board好似派得好少vetting，表示仲未有回音

之前打過電話問ALO嗰邊，佢話5-6月會有結果

我係4月15日 in嘅

聽聞收哂offer之後，先會慢慢出regret letter

仲有冇巴絲打5月頭in EO收到vetting?

我會試下

你有無vetting

下個星期in eo

幫人問
有冇現職cs收咗vetting或被call report?
EO或ALO

Nothing

遲過你in早過你vet都未有offer

上個post 見過有個未confirm 既現職話自己收到寄去屋企既vetting 信
但而家又完全唔見影
到底現職既流程會唔會有唔同

佢要你幾時入職？

Send email去withdraw application

幾時report duty ?

放鬆啲明天會更好 就算呢條路唔得都仲有大把路行 唔使咁灰

巴打加油呀。
我都冇 offer 冇 vetting
共勉之啦唔好放棄呀

Ching好似做緊big4 ?介唔介意想問啲野

4月12交vetting
今日收倒offer email

EO? ALO?

真心希望下星期會有好消息

EO

ALO 14/F 左邊起男女女揮手
4月頭見....重係無消息.....

Same

好似大家都無呢個男女女panel 反而女男女就有

冇啊頂😭😭

現職vetting係寄去屋企 offer先經office收
想知EO如果出offer俾現職會唔會照出email去personal account?

其實如果真係not recommend 點解唔快啲regret我日日咁等真係好辛苦

想問問絲打，親身上去勞工處交vetting form 可唔可以要求拎過一份重新抄過，上網唔見有得download

係唔係可以用塗改帶

唔可以

張form寫錯就要改左再簽名

想問alo 多唔多男男女男 panel 既收得多vetting

咁到時應該可以比我再抄過掛

你交左未

如果你親自交既 佢會驗屍咁驗 有問題會叫你改
無問題先走得

EO係咁 唔知ALO係點

多謝絲打咁應該問題不大，我諗即使用左塗改都會比過一份既，佢封信都冇提過唔比用塗改不過in duplicate 既意思係自己copy一份番底？

ALO我個陣係寄過去 in duplicate 所以印多份 總共寄返2份返去

如果你親身去既話 直情當面問佢 我用左塗改得唔得 要唔要再填過 不過我覺得呢d技術上既問題 其實你唔洗太擔心 俾得你vet 最後點都會俾你交到form

多謝你絲打有愛有愛

如果係ALO嘅話，之前打過電話去問佢話如果用完塗改液加簽番就得！希望幫到大家啦

邊個

我都唔見

絲打，有冇親身去交

有呀 親身去交佢睇左一次份正本話無問題走得

佢有冇收copy ?

有呀，但無睇過

I want vettinggggggg this weekkkkkkk

又星期一

希望今個星期收到vetting

Me too

Vetting god

拜神嘅去呢度拜 唔好阻住追post

[offer god]拜得神多自然有神庇佑（8）

我都係男女女 panel

一樣冇消息

今日去埋in EO 了

擺明呢個panel係killer 我都無消息

咁可能呢2-4人都無上連登

有冇killer panel 我就唔知 都唔評論啦

不過我覺得呢個panel 算問得chur

今日冇人收vetting??

喺tg grp見人話佢交vetting嗰陣 啲staff暗示佢收到嗰批已是mass vet

如果大榜已派 假設5月10mass vet
但5月10當日巴絲收到eo vet既聲氣好似又唔多

幾時先會有第二輪to vetting

其實我唔係想嘈不過成日講埋d無根據既野
話上一批係mass vetting 果d
我真心唔覺得係善意提醒

大家都係心急架啦但啲消息可以自己interpret番，唔使咁執著某啲位，同埋啲野真係有時估佢唔到

人地個意思只係話: “覺得CSB係善意提醒會vet耐啲 而唔明點解會係暗示mass vetting”

會唔會係你自己太敏感 誤解左人地意思jm9真係 無啦啦撩交嘈

5月7 in，未收到

今日收到eo offer email
4月8日in
4月9日vetting信

祝各位巴絲打好運啊~

走啦 假膠

定巴打係人中之龍 一日就收vetting

勁就第一批入啦 佢4月9日寄出 我4月11收信

4月中in EO，收到vetting date 5月10
女男女，主席好似姓歐
non-FG，岩岩返香港開信箱

MSO 會唔會有機會出多轉vetting？
唉真係等到好灰
明明之前打去問
話最快6、7月先有消息…

我記得3-4月個排好似係個個星期都出一轉vetting? 如果佢咁岩係個一轉截龍前個日見 所以第2日就出信亦都唔出奇呀?
會唔會驗證左真偽先叫人走/話人假膠呀

利申 可能都係你口中嘅假膠 我ALO In 4月15（五）Vetting 4月18（一） offer已收

上星期五收到offer email.
今日收到offer letter
其實唔多夠時間quit
追返post見有人打過去話下batch返工
想問成功嗎？

3月先岩sor9唔係4月

見之前有人講話遲onboard就連acceptance form都唔洗交，就怯怯地。。。

驚可以打去問穩陣，可能佢答左n多次，但佢係有責任解答你的

唔該哂咁多位，聽日打去問

唔洗，但屋企人都會check

過左身嘅仲洗唔洗check?

要寫

就快in eo，各位有冇咩心得？

上少啲連登

thx，太有道理
啲人分享下都唔肯

我對於in EO 都幾有心得
記得in果陣要大大聲聲講早晨, good morning, 用曬唔同國家既語言講
粗口唔怕講, 考官都係人, 都會講粗口, 反而會覺得你更加有親切感

著咩衫去呢d隨便啦, 睇你之後in完去街定係返工

睇嚟你一定in過好多次，繼續加油

想in左個啲分享下啫，唔係搵工網都有個啲大路野

好，thx

有無人打電話問過ALO係咪已經派晒vetting? (諗緊好唔好打去問）

same date!

可以試下，但覺得佢地未必講老實話

超級認同

你情況如何？

我比你地後一日，
想問15號之後in有無人有消息

想請教一下現職及各位師兄，如申請時有申報過有輕微天生殘疾，面試時會如正常考生一樣只按表現被評分, 還是點都會被考慮為不適合?

利申：小弟有EO及ALO interview, 而家無任何消息, 諗住下次申請時不再寫有輕微殘疾。
以往有申請過其他officer post去到FIB最終都regret.

如蒙賜答，不勝感激，謝謝

有人弱聽要戴助聽器
面試時考官有特登大聲講清楚啲
最尾考到eo

我諗如果你嘅身體狀況唔會太影響工作就冇問題

了解，謝謝回答

點解仲未有另一batch offer既

絲打好勁 EO TO 都有vetting AO 又有final in

四月十一號交

想問你係fg定做緊野

多謝你 淨係想快啲辭職

我又係咩都冇

但係唔係TO 最易升咩?

升仙

介唔介意留個Tg傾下

同意
其實自己alo準備得比較充足，表現算有信心，但反而無，真係好沮喪

叫春叫到冇氣
不如快啲 reject 我

終於！收到eo vetting 日期20/5 我3月in

Congratulations!

Congrats !
絲打介唔介諗講埋係邊個panel 同埋係3月頭定尾in ?

係咪大信封裝？

係 啡色

Congrats絲打!!!!!!!

Congrats!!!

今晚返屋企段路又要忐忑不安一輪

已經ff緊

啱啱收到vetting
三月歌in
應該係尾水
如果係mass vetting
其實係咪都係5050機會
唔想自己太開心

4月第一個星期in 收到vetting

即係等埋今個月，冇就完

我5月頭in都冇收到
5月in既剩係聽到2個收到

岩岩先叫完春
信箱就有vetting

Eo? 恭喜巴打！

巴打幾時in

4月頭in 靚仔eo 快d 比offer 我啦!

3月中
我果日同board已經見到4,5個人收左
一路以為唔會到自己
因為有聽過一個board淨係會揀2-4個人
所以大家都唔好放棄

offer god

#metoo

有waiting list都好過冇啊

唔好咁灰 仲有聽日後日呀！
出信都要時間架！

大榜會唔會都係waiting list多？
因為過往都出左好多vetting
佢又凈係收百幾二百個

3月28 in ALO,5月10 in EO， 兩邊都仲係冇反應🤕
ALO vetting 係咪派哂啦

恭喜曬絲打
好想即刻開信箱

有無人開定19/20 JRE post
一齊努力下一年

希望佢收足二百幾個啦 好想上岸...

之前eo vetting都會派到6月
希望今年都係咁

想問下如果final year到收eo offer個一刻大學學位個邊未到手會點

3月15見 女男女panel

好想快d收到信...我唔介意wait 半年

3月中in,無

今日收到eo vetting
3月21號見
dated 20/5

我alo個份有填

aim AO?

更慘係有eo offer但grad唔到......

2月尾in EO
終於收到vetting dated 520
等咗幾個月
希望唔係詐糊

有無人想開個大榜既eo vetting tg gp ar?

你開我可以join

EO見女男女 男既姓Au 全程好nice

姓何既chair仲未出現

其實女男女係咪冇咩派過vetting

巴打你eo女女男board ?

同問

長頭髮

想問下 cre 基本法個part 洗唔洗溫埋憲法果堆
上姦搵左好耐都無人講

唔多覺有好多
但唔知係冇上嚟報定咩

[url]+1[/url]

又一日 仲未有新一batch offer 不停refresh email

目前2個

而家先派番3月 5月邊有咁快呀

我都記得你
係啦，仲要in完咁快出vetting

同意

有冇in service 同事想交換下資訊：

如果有人大榜收vetting 想交換資訊

開左個群for大榜既eo vetting

唔知係咪咁就得
第一次開群

去到咁後啦咩
4月12嗰個唔係打錯字咩

係短髮

3月 in EO 女女男board (有4個board,最左locker, 男EO戴眼鏡) 未有消息 有冇朋友一樣？
vetting god pls再黎大榜pls

等左成個月

11/4

都係4月中交vetting 未有消息

MSO for sure
升得快好多！

唔該哂兩位巴打

巴打有無in其他

EO 4月大榜放咗未

ALO 今日星期有冇派過verting?

vetting

今個星期好似無咩聲氣

應該冇

alo有無大榜？

eo in完一個月了 唔抱太大希望了 大家加油

我in完兩個半月先有消息

大榜放哂，仲有啲零星應該係有人reject

既然大家都係估估下，你又何必咁樣講嚇人

今年同上年都係請300幾個，但vetting就岀400個左右

chair係短髮？

天啊！我都收到啦，傳說既GF200😭😭
實在太激動！(其實依家翻緊工)，好興奮
5月10 女男女 chair 姓Au

各位巴絲都唔好灰心

星期五24/5 寄出
1-2 個工作天收到
星期六郵差都會派信
理論星期一都應該有人會收到

印象中係 左女同右男都算後生

想請問下多唔多freshgrad有vetting

我果日覺得表現正常，因為佢地全程好nice, 冇話chur或者特別追問，完果時仲話6月有消息

可能星期一就收到信，唔好灰心

點解女男女
Chair姓何仲未有聲氣

好驚...等6月定生死咁

我都係5月中

me too

無同我講6月有消息

仲有冇4月in嘅人等緊?
係咪可以唔駛再等

4月呀 已經放棄左 唔理嚕

把口咁臭 EQ又咁低 難怪冇vetting

巴打係咪有其他嘅vetting

其實依個post入面有好多人都係

Me too

15/5 in 咩都未有
見到有遲過自己in都已經收到vetting既人 嗰下既挫敗感到焦急真係唔識形容

唔知to仲有無第二round vetting 呢

有呀，打咗去問
佢話出咗一批咋

Thanks !

EO 4月9 in 咩都無 係咪唔洗諗？

等下大榜囉

未收到

未收倒日日都無心機翻工

收到vetting 真係好慘呀ching

差唔多情況，六月中過試用期，但之後就要兩個月通知，擔心offer出左又要再夾時間

同你地個case一樣，但係我覺得最重要既係取捨，冇得怨
而家就係咁現實，要諗左自己先， 真係好難十全十美

我大約兩個幾星期前in，啱啱收到vetting
想問係咪大機會有

(Sorry無追開post)

咩post

咩都收唔到

幾時in架？

邊個panel?

你真係好慘好陰公鄧你可憐

如果我係你我都會好失望

請問 vetting 信 date 幾時？

24/5

其實你喺度想講呢番說話係帶出啲咩呢？
想人哋提子你？
仲細咩

點解會覺得人地曬緊命??定你太自卑見到人地講乜都覺得似曬緊命 唔比人地真心aim其他post? 係咪下下要圍爐冇vetting要準備2019JRE先岩聽呀?

作為求職者唔中意個offer可以reject姐
By the way已收vetting, 唔洗2019圍爐

師兄收到咩vetting啊？好記得師兄一早收齊哂啲面試邀請信

收左我個名

求仁得仁，恭喜恭喜！

唔鐘意就等於要reject? 唔可以呻住做呻住accept嘅?真係好撚清高呀你

我洗唔洗又補句EO都要曬命好搞笑呀?

唔中意都唔reject咁幾時先reject
我可以講唔中意直頭應該當初睇到duties就唔報 或者唔去interview
如果要考政府 都唔只ALO 同埋jre呢五個post
私人市場更加係大把選擇

騎牛搵馬呢個概念有幾難了解?
個個都有家底可以唔鐘意就reject? 個個都一take即中考到理想職位? 多選擇就一定岩自己?

如果未做已經好抑鬱好唔想返工
點解要難為自己呢？
樓主又有冇講過自己家底有問題？
再講fg唔做政府平均都有14k up
一定要難為自己做呢一份ALO?係咪淨係可以咁樣揀？

14K vs 28K
一打唔洗找

人工高但係做自己唔中意既野係冇人逼佢

同埋咪撚講到唔做份ALO會餓死咁撚誇張啦又養家又盛

大把人過唔到jre

而家人地過到喎 人地有happy problem 你又唔滿意睇唔過眼唔知做乜串鳩人

人地後尾都冇話有problem仲話會珍惜機會
係你自己係度腦補又話人家底有問題又盛
佢自己都未出聲話家底有問題

你係咁撚鼓勵性呀 你又串鳩人做乜

我啲situation假設咋wo 那有指明話人家底有事? 閱讀理解咁差？

而家d人係咪咁難服侍？過完written，prep完面試，in完，最後請埋就話自己好唔想要份工，搞咁多野到頭來自己都係唔開心

U mean我鼓勵佢reject offer?

感謝 ching
加油

我就係咁

有打過電話比我問我填得唔清楚既地方

唉睇黎要等下個星期先有下一batch offer

4月23交Vetting，今朝收到CSB電話派EO offer

電話????

恭喜！請問你幾時in?

恭喜，電話頭4個數字係？

4月9

2810
大家記得聽電話啦

好似無乜cs有消息

幾時返工?

電話？巴打係咪現職cs?

唔係不嬲都email先？

真係電話呀，佢問我6月底返唔返到，我話唔得，佢就話咁email同offer letter都會遲啲先出俾我。

不是現職

可能俾人reject report date reject得多，而家電話confirm咗先出信

似係

連 vetting都未有 等左兩個月

同意 費事出左report duty日子又改

差啲同batch，不過太趕辭唔切reject咗呢個date

係政府做野慢定點 啲offer好似出得好散咁

今個禮拜好似又無出vetting

上星期五出左
今日先星期二

等待真係一種折磨

冇，都係話暫時未知之後嘅report duty date，有安排再通知我

咁講真我又唔急住返EO嘅

講真如果佢次次都俾唔足1個月通知而啲人因此推遲report duty 咁每批都有排等喎，有無現職可以解答下係咪有新date 會優先俾前面嘅人？

我in完剛好一個月，都預咗冇。5月嘅人都出咗vetting... 😂

佢依家又要再安排 咁你係咪都辭左職先 定等佢再call先再夾

呢啲咁personal就唔答了
每個人工作情況唔同，相信各位在職朋友收到offer都會衡量清楚幾時辭職最合適

所以可以嘅話又有心做真係收到電話就盡早辭咗先

你識唔識架

入職次序係跟面試分數 呢句個source係？
一路以為係邊個vet完就邊個入班

嗯，我諗我係想講有啲人會vet耐啲

真係好難講呀

唔該曬師兄

係佢出完第一批無耐打去嫁
佢話淨係出咗一batch其他仲處理緊

我諗會唔會係佢收齊上一batch既vetting睇下有幾多人交 再預返下一batch要出的數量

請問有無人3月尾或中交vetting仲未收到offer? Thanks

係比較慢d啦，佢出interview都慢過人
我本身都好有心水做TO，可惜仲未有消息

大榜已放，下年努力

呢條友假扮FM巴成日放流料

eo interview 完哂未？

流料？好大機會上星翻炒3月已是大榜，接受現實吧朋友

咁佢有冇話大榜幾時出？

應該無人知

同一唔一次過派vetting，似乎關係唔大喎

平均vetting 等1個月+?

我好彩之前收左vetting, 有心啦我明大家都係對派vetting/offer運作估估下，你講嘅都未必係錯嘅，之不過你個名咁易令人混淆，又成日將啲未經證實嘅消息講到咁實牙實齒搞到人心惶惶唔係幾好咁姐

我只係睇唔過眼點解有人要人捐錢先講tips，係希望受人崇拜定點？係有心幫人就應該無條件，經濟有困難係咪唔可以得到幫助？根本俾錢換tips係一個反智嘅行為，仲未講佢d tips係咪真係有用，我只希望大家唔好盲目護主

你咁唔妥點解要改個同佢咁似既名

首先澄清返我所講嘅野只係針對你係呢個po一直所發表嘅言論，同真嘅FM巴冇關連，亦唔存在護主成份。捐錢換tips係一回事，你發放假消息係另一回事。你同意與否都唔會justify你改個咁相似嘅名然後言之鑿鑿咁發布未經證實嘅消息架喎，大家係到都係想share下消息姐，唔洗搞到人人自危咁嘅

你係唔係freshgrad呀？

EO最後一批面試

幾時in

琴日

巴打幾時in
我都係女男男

係咪in埋5月就完
interviewer 同你講幾時有消息～

都話未派完
你唯一可以做既就係等下

係啊我有
不過我見大部分人有通常都係4月中前in
所以應該有第二批，巴打唔洗擔心

上年五月尾已經出左第二批offer
而家好似都未有聲氣
想統計下有冇人四月中後交vetting 已經有offer?

vet左個半月

又係我地

Fg?

No

唔係啊你係？

係，既然你咁緊張你都一樣可以打去

唔係，只係諗會唔會已經vet完但未派offer姐
但睇黎真係有排等 我早兩日先交vetting

無計，真係要等佢地搞而家專心做好自己份工先，叫自己唔好亂咁諗

唉 4月初in完eo 話5月到會有消息 但依家連vetting都未有... 心淡

我都係月尾未有消息

我都係4月尾in
都係未有消息

頭先打左去問 我四月中交form 佢話仲未vet完 唔知要vet幾耐 佢話有機會等多過一個月

vet幾個人先

唔多 只係老豆再婚 生左個女

specific 答我
佢會check 左我個candidate number 先 跟住話我知嗰邊未回覆佢地
佢仲話唔會知幾時vet完 唯有等嗰邊覆左話ok 先再會有下一步
跟住我問係咪都要預一個月時間 佢話 有機會唔止 可能要多過

有冇巴絲近排有ALO消息 定係已經塵埃落定

利申：四月中in完冇曬聲氣

準備1001

新post:
2018JRE(12) 收offer嘅時間